{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066744",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "동카"
    },
    "text": "京畿道利川市中里川路81番キル191階中央通入口に入ると、最初の右側の路地に入ると看板が現れます。 看板は小さくてよく見なければなりません。 営業時間は毎日11:30~21:00で、ラストオーダーは20:30です。 ブレイクタイムは15:00~16:30です。 週末と祝日にはブレイクタイムがありませんので、ご参考ください。 材料を使い切った場合、早期締め切りになることがあります。 月曜日はお休みで、個人的な都合により11月14日(日)~15日(月)はお休みとなります。 16日(火)からは通常営業いたします。 メニューとしてはドンカトンカツ10、000ウォン、ワンカトンカツ11、000ウォンなどがあります。 トンカツを作る準備をしていますので、お楽しみに。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ラストオーダーは20:30です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15:00~16:30です。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日にはブレイクタイムがありますか？",
            "answer": "週末と祝日にはブレイクタイムがありません。"
        },
        {
            "question": "材料がなくなった場合、どうなりますか？",
            "answer": "材料がなくなった場合、早期締め切りになることがあります。"
        },
        {
            "question": "月曜日は営業していますか？",
            "answer": "月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "11月14日から15日までお休みですか？",
            "answer": "11月14日(日)~15日(月)はお休みです。"
        },
        {
            "question": "16日からは通常営業ですか？",
            "answer": "16日(火)からは通常営業です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "メニューとしてはドンカトンカツ10,000ウォン、ワンカトンカツ11,000ウォンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "トンカツの準備はしていますか？",
            "answer": "トンカツを作る準備をしていますので、お楽しみにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 299
    }
}